其實我好想知你近況

一齊左4年，分左手幾個月。今日約出黎畀返d野你，你淨係講左句唔該就頭也不回咁走左。我好想畀到幸福你，但你同我分開左可能仲開心d。我好想好想知道你近排生活過成點。

算啦巴打，知得愈多盞愈唔開心

近排生活得好好新仔好錫我
你唔好煩我
that's it

你仲有乜資格俾到幸福人呀，分得就啫係有問題啦，條女連你個人都唔想再見多一秒，仲講啲乜嘢幸福